{"created_at": "Mon Sep 28 17:48:58 +0000 2020", "id": 1310637640258027521, "id_str": "1310637640258027521", "text": "How this week's Palantir and Asana listings could reshape the IPO market\nSep 28 1:04pm:\nTwo companies with ties to\u2026 https://t.co/nd2TSZ9nbQ", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2329235918, "id_str": "2329235918", "name": "Farbror Bryd", "screen_name": "FarbrorBryd", "location": "N\u00e5gonstans i Sverige", "url": null, "description": "En man i sina b\u00e4sta \u00e5r med en bergfast tro p\u00e5 att i l\u00e5nga loppet \u00e4r aktier de b\u00e4sta investeringsobjekten!\nN\u00e4r det blir helguppeh\u00e5ll \u00e4r det trav som g\u00e4ller!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 72, "friends_count": 74, "listed_count": 4, "favourites_count": 35, "statuses_count": 11391, "created_at": "Wed Feb 05 19:14:47 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/434342927028858880/PmLm5oQw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/434342927028858880/PmLm5oQw_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "How this week's Palantir and Asana listings could reshape the IPO market\nSep 28 1:04pm:\nTwo companies with ties to Facebook are set to go public. Asana, run by Facebook co-founder and former chief technology officer Dustin Moskovitz,", "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nd2TSZ9nbQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1310637640258027521", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "en", "matching_rules": [{"tag": null}]}